老老豆豆，Staycaution英文點讀

我就讀開Staycaution, 我個BFF就讀 staycarton

Stay-caution

Stay K 純

屍地畸唇

地k脣

agree

Caution 唔係讀k 唇係讀call唇

我都係咁讀

agger
巴打英文真好

有人讀staycation
我讀staycation
我男朋友讀staycation

事敵崎唇

From 通勝

標題串錯字

staycauyion

sta-i-ca-u-i-ion

playstation

士地畸唇

Stay cat-ion

無吖留喺酒店好安全仲唔係staycaution

首先你要串啱字

Stay call唇

其實係staycation